雲加 雲加 你要去哪裡呀

有你在就天不怕地不怕

雲加光輝歲月

希望黎傑志

拜仁踢拜超都未試過不敗

go china

雲加奉獻一生給阿仙奴

只要樓主想，佢喺樂壇地位一定高過陳泳謙之流。